佔中/旺角騷亂導致巴士反車

d人係無乜口德 ，好心依家就咪抽水

五毛「dewi👿」實錄

五毛無資格話人ok?